前線抗爭者係戰場上俾泛民既和理非抗爭者襲擊，真係好慘，呢個世界邊有人可以咁陰毒架？打前線

泛民左膠和理非唔打藍絲唔打黑警唔打黑社會，但剩係打前線抗爭者，網上成日有班冷氣軍師提捉鬼，唔通就係呢d和理非鬼？

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

五毛分化撚，blocked

高級啲得唔得
比啲證據Face check先影響到風向架嘛

最少都打句fact checked la

0分重作

P牌仔都識不推文屌柒你個分化狗

樓主一定唔係鬼同五毛

佢只係一隻熱狗

【國際路線】全世界印依款標語

不思進取，可唔可以用下個腦啊